[眾裏尋A 千百度]希望一眾巴打可以幫手搵套片

度睇既

有3段每段3分鐘

講個病人咸濕個女護士
最後偷偷搞埋佢

個女護士頭戴粉紅護士帽
個身著紅色既bra ，粉紅護士衫同紅色底，對波見到有明顯青筋

段片無咩轉過姿勢，都係企係度搞野，無除晒d 衫，最後中出

多年回憶，希望一眾善心人士伸出援手，功德無量